點解關智斌仲有新歌？

仆街，把死人聲好似唐老鴨咁。香港樂壇已死